究竟點解周星馳啲戲明明已經睇左幾十次 都仲係唔厭 仲覺得好過而家既電影

仲要識得背晒啲對白

（睇埋右）

睇到死果日都唔會厭

夾埋咪睇咗百鳩幾次